supreme襪邊到有得買?

好柒喎

有咩好介紹

你係想做潮童 ？

買返學D白襪自己繡上去

淘寶

唔知短褲加vans應該襯咩襪

咁就做多左

有無即pay既

街市掛

huf

好花

咁先夠潮童feel
再唔係nike襪算啦

Offwhite

唔撚好著既
放入洗衣機洗幾洗
鬆撚哂

邊到買

潮特咪有